5000蚊打機list

AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4

ZOTAC GeForce® GTX 1050 Ti Mini 4GB GDDR5

ASUS PRIME B350M-A AM4 M.ATX

G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

Sharkoon T3-V ATX Case

宜個我係跟悠二4500蚊個list黎睇，但我想加隻ssd黎用，筆直得5500樓下 求各位巴打救救，電腦白痴

Cut MB
cut ram

A320 同2400Ram就夠

打咩機多？

我見t記好似仲有470

a320m-k?
因為我係t到搵唔到其他

姐係宜加就咁？

其實冇話打咩機多，只係之前部電腦用左8年，連lol都會hand機，所以先想換，可能換左就咩都玩下咁

因為我都只係跟悠二個list 睇5000蚊個list冇ssd就諗住跟4500自己再加ssd裝window

cut ram啦
ryzen 又唔support 3000
要講幾多次

邊個講唔support?

cpu轉1400
gpu上1060打機更扺
冇用2kmon就買3gb挽住先

挽你老母
2k唔2k 關3gb咩事
你大作3gb點都唔夠啦

縮RAM都仲可以理解，但縮老母板係...

之前睇Pauls hardware Jayztwocents Linus 都係得2933 同3200
唔通有bios update?

唔超頻可以縮
好似係